唔想追區議會直播，有冇啲精華可以重溫下？

成八個鐘會真係冇可能有心機睇晒，有冇有心人可以剪返啲精華出來

仲要又大會，又委員會，又工作小組，仲要有十八個區

咁你咪唔好睇囉 又要睇又要人服侍你